你隨便問 我歌詞答

玩法好簡單
你隨便問一條問題
我用一兩句歌詞（亂）答你

樓主屌唔屌閪

Google提供的廣告

幾時有pool出

F**k you
F**k you very, very much
《F**k You (Very Much)》

明年今日
《明年今日》

我幾時溝到女

都等左廿年 唔差在啦唉

頑強地等再過廿個十年
等整個世界換風氣
《命硬》

四十幾仲單身

點解男人追前追後兩個樣？
追後懶到岀汁？

因為大家係好朋友
所以拍唔到拖？

你status係咩

阿里士多德同孔明邊個靚仔啲？

靈與慾已升級了
怎可再跌落寂寥
《反高潮》

士多啤梨蘋果橙？

迷惑中的勞斯 此時先至知
一向沒當這好手足女子
《勞斯．萊斯》

我愛過幾個人
也被愛過幾遍
《愛不單行》

醜八怪 能否別把燈打開
《醜八怪》

什麼A餐B餐不敢揀
《士多啤梨蘋果橙》

點解分左手咁耐你仲要關心我仲要出現係我生活中

放手 放開所有 彼此更自由
《愛不疚》

你有意思既人同你分享佢溝女既情況